
\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
\usepackage{array}
\usepackage{supertabular}
%\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tkz-fct}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

\usepackage{multicol}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-2.54cm}
\setlength\hoffset{-2.54cm}
\setlength\topmargin{1cm}
\setlength\oddsidemargin{1cm}
\setlength\evensidemargin{1cm}
\setlength\textheight{27.7cm}
\setlength\textwidth{19cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{0cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\setlength\columnseprule{0.4pt}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}
\begin{center}
 Éléments de correction des exercices \\
\end{center}

\begin{multicols}{3}
		
		\underline{exercice 78 p 76 :}\newline
		\begin{enumerate}
					\item $\phantom{=}4 x^{2} + 4 x + 1\\
=4 \left(x^{2} + x + \frac{1}{4}\right)\\
=4 \times \left(x^{2} + \frac{2}{2} \times x + \left(\frac{1}{2}\right)^{2}\right)=x^{2} + \frac{2}{2} \times x + \left(\frac{1}{2}\right)^{2}$\\
Je reconnais une identité remarquable. \\
$4 x^{2} + 4 x + 1=4 \left(x + \frac{1}{2}\right)^{2}$
					\item $\phantom{=}x^{2} - 6 x + 9\\
$\\
Je reconnais une identité remarquable. \\
$x^{2} - 6 x + 9=\left(x - 3\right)^{2}$
					\item 
				\end{enumerate}	
		
		\underline{exercice 79 p 76 :}\newline
		\begin{enumerate}
					\item Je reconnais un facteur commun.\\
$\phantom{=}2 x \left(x - 3\right) + x \left(x - 1\right)\\
=x \left(3 x - 7\right)\\
=x \left(3 x - 7\right)$
					\item 
					\item 
				\end{enumerate}	
	\end{multicols}
\end{document}